il revient vers toi pour te prendre pour la 5 ème roue du char < .
tu veux parler des sdf alors ou des gitans ?
et simplement l'exprimer..
une pompe à fric de moins !
on ne dit pas , n ’ importe quoi mais que porte le nain ?
sourate 23 , verset 4 ! ! !
merci à toi .
en france , si tu as de l'argent , tout est possible ...
10 ne crois-tu pas que je suis dans le père , et que le père est en moi ? les paroles que je vous dis , je ne les dis pas de moi-même ; et le père qui demeure en moi , c'est lui qui fait les oeuvres .
elle : `` je veux aussi la voiture , le compte en banque et les cartes de crédit ... '' la voiture arrive près d'un mur et le mari encore une fois se contente d'accelerer , 130 km/h .
avec `` tout ce qui passe a notre portée '' :
les personnes qui sont mortes sont encore dans notre esprit , ils le sont jours et nuits , et c'est donc normal de rêver d'eux .
parce qu'un ouvrier , ça ne peut rien faire a part se tuer au travail pour une paie de misère ... je suis pas de la cnt , mais je sais comment ça marches , les zones indus ' ... on est que des pions , juste la pour cracher du profit ... je veux plus bosser en zone indus ' , perso.je veux plus appartenir a la lie du salariat.aujourd'hui , je géres mon travail de maniére autonome , je vais a mon rythme.mentalement , c'est motivant .
femme nue , femme noire
oui , très dangereux !
aidez moi je vous en prie . ?
le brevet `` toutes salopes '' ?
- le fils de saul , de lászló nemes
les règles n'ont rien à voir avec la grossesse . des femmes qui n'ont jamais connu de règles et pourtant elles ont eu des gosses . une fois l'ovule quitte son nid , il n'attend pas toute sa vie s'il n'y a pas de prétendant parce que d'autres ovules attendent aussi .
la bouffe y est pas moins chère qu'au super cacher ?
c'est chez moi . tout simplement .
valide
* vous parlez d'un début d'insuffisance rénale : les reins et le foie sont des filtres , s'ils sont `` défectueux '' , les toxines ( et médicaments ) sont mal éliminées et stagnent plus longtemps qu'il ne faudrait , on arrive vite à une surdose . mais pour savoir , il faut faire un dosage sanguin des traitements que vous prenez . en attendant , sans contre-indication médicale , buvez plus d'eau pour faciliter leur élimination .
deux tiers aujourd'hui , trois quarts demain ... comment savoir combien de musulmans se reconnaîtront dans la république dans dix ans ?
cette femme est un agent de l'état . il suffit de se renseigner sur youtube et de regarder quelques vidéos ou elle parle pour dire ânerie sur ânerie pour s'en rendre compte .
personne ne fume dans celui- ci et il est excellent !
un prénom africain .
tu peux essayer d'y aller à la nage et tu nous diras ensuite si la terre est trop petite .
pas de problème mais penser qu'arrivé à la retraite il aura toujours 15 ans de plus que toi et parfois ça compte car à 60 ans , il en aura 75 ans .
les plus beaux poèmes d'amour
quand tu empruntes la moitié du montant de ton appart pour l'acheter , la banque finance la moitié de son achat ...
pauvre luci - mais je ne pense pas qu'il soit hypocrite - parce qu'il aime ce qui est beau même s'il ne l'admet pas
merci pour la blague .
ça n'a pas l'air de fonctionner en ce moment ... bon courage
le kaki
en déménageant…
où l'amour sera roi
parle clairement , et tu auras des réponses sensées .
jlmélenchon dévoilera le 18 avril comment il compte former un gouvernement d'union nationale , car vous ne le savez pas encore mais certains souverainistes et autres républicains de droite l'aiment bien ... .il peut rassembler de l'extrême gauche au centre . grâce à sa ferveur républcaine son amour de la france ... .
tu rêves.. ?
c'est peut-être notre dernier au revoir ?
.
private joke !
je pense qu'il t'aimerais mieux sans les fautes d'orthographe ... .
à mes livres ,
merci pour les blagues .
ecclésiaste . un des versets souvent utilisé pour considéré le principe de destinée est biblique . ce qui ne change en rien mon opinion sur ce concepte
et le baby-sitting si tu aimes les enfants ?
a qui le crime profite ? aux multi de la cuisine toute faite qui entre à 40 % dans les cancers actuels , à la médecine donc aux multi pharmaceutiques et toutes les activités périphériques , cures , salle de sports , régimes et illustres méthodes distillées par des médecins médiatiques etc etc ..
c'est fort ça ! je vais faire la même chose si je peux . marre de payer pour ces retraités qui abusent du système de santé et pour les chômeurs qui ne cherchent pas de boulot .
de mes amis de l'université je n'en ai gardé que peu avec le temps , les autres je me les suis faits plus tard .
@ dom ,
pauvre de toi .
ca depend de la frequence des ejacs
erreur ! ! c'est son trou du c*ul
vous vous posez des questions sur votre vie , et vous dites que finalement elle vous convient , malgré ses défauts .
je ne regardais pas les cartes
- une immaturité faisant suite à des problèmes généraux , pouvant se traduire par exemple par une situation de handicap empêchant de suivre des cursus scolaires classiques .
le mieux c'est d'en inventer un
mais quand même ils exagèrent , les pauvres gj qui pensaient changer la france et faire plier le gouvernement , ils commencent à comprendre que leur manifs n'ont servi à rien ( la preuve ils se dispersent et même il y en a un qui veut s'expatrier ) !
bien sûr que si !
ben , vu qu'on vit en société , on se frotte forcément à des gens et souvent on apprend d'eux . on apprend même , en rencontrant des cons , qu'on ne peut pas s'entendre avec tout le monde et qu'on est mieux seul que mal accompagné .
tu peux ajouter l'eglise catholique et l'éducation nationale ainsi que pas mal de grosses sociétés et sectes dans ta liste !
bah , il me semble qu'il y a des gens qui d'instinct ont envie de ramener leur fraise , histoire de dire qu'ils sont là . c'est une façon pour eux d'exister .
bonjour .
et pourquoi pas , donc ?
du pareil au même : un peu de chaque côté pour qu'ils s'éliminent mutuellement ... ... ... ..
voila : si une carte bancaire est gondolé et que tu tape ton code et qu'ensuite tu met la somme et qui avale ta carre sans retire ?
ce n'est que la 1543ème fois que cette question est posée sur q/r !
bah ! fais ce que tu veux , ma belle
profite pour l'instant tu peux manger n'importe quoi , après c'est plus dur de gérer .
jusqu ’ au jour où quelqu ’ un s ’ attarde sur nos chemins ,
pas trop `` curvy '' quand même .
surtout que si schwarzschild avait utilisé le bon système de coordonnées parmi l'infinité à disposition dans les coordonnées de gauss , ce sujet ne serait jamais apparu pour le plus grand bien de l'astrophysique .
pour qu'un petit con pique son arme à un prof et le tue `` pour rigoler '' ?
oui , la virulence m'a quelque peu quitté pour le moment .
vous croyez vraiment que la russie va mener une guerre contre l'europe et les usa ?
il n ' y a plus les bistrots à l ' ancienne et les bals du samedi soir , maintenant on teste sur internet et quand on voit la personne le physique peut etre un choc alors qu ' avant c ' etait l ' inverse .
la haine c'est la peur de l'autre , au final tout ceci revient à défendre son pain
bonne fin de journée .
ouais et après ça demande le respect : ) mais les femmes agissent de la sorte car l'était les protège : )
mais ceux et celles dans la communauté musulmane de france qui l'écoutent sérieusement le savent ils . ?
en revanche , n'en ayant jamais vu , en dépit de quelques expériences inexpliquées ( mais pas forcément inexplicables ) , je ne saurais dire que j'y crois .
h armonie de tes mots merveilleux
bon appétit , vos artères et votre futur diabète vous disent merci !
galere merde !
je susi compagnon a emmaus et je voudrais m'inscrire à pôle emploi , mais je ne sais pas choisir ma situation , dans se cas . là , je suis logé ; nouris , je recois quelque d'argent , mais j'ai pas de contrat ou quoi . je peux partir d'ici , quand je veux .
le ravisseur pervers surenchérit grossièrement de nouveau en riant à gorge déployée : « choisis parmi ces quatre violeurs celui qui te fera payer ton crime . mais sache qu ’ un seul n ’ est pas contaminé par le sida . sida c ’ est plus fort que toi »
je connais , moi je ne tomberai pas dans le panneau .
tu avais des doutes . tu as vu les origines de certains comme par exemple chalençon
trop de monde commencant à trop remettre en cause l'ordre établi alors les progres technologiques permettaient de se passer d'une 20haine de paires de millions de bras exé-dantistes .
oui il y a même un spécialiste ici . et même présent dans ta question .
mais si nous le valons bien ?
je ne crois pas
là , ça m'étonnerais bcp ! !
classique et folklore nordique .
des poésies qui font rire , prévert l'a fait
tous les grands artistes français et francophones font salles combles dans toutes les salles de france .
mon grand père est en prison jai pleuré de joie
achète-toi un manuel de savoir-vivre . ah , j'oubliais : tu ne lis pas ... dommage .
c'est un marabout
on prononce `` sète '' ... . comme le nom de la ville de sète ( 34 ) .
il n'existe pas de `` devise arabe '' . chaque pays a sa propre monnaie . et comme la palestine n'existe pas comme pays , elle n'a pas le droit de `` battre monnaie '' . donc elle utilise la devise de l'occupant .
un petit doute sur le fait de réussir ( votre vie etc ... ) ? genre passage de la vie dans la maison de barbie à la vraie vie , avec alors jusqu'à présent une présence discrète ou lointaine pouvait vous rassurer/secourir en cas d'échec ( genre parents ( nous ne parlez pas de sensation de danger avec cette `` personne vous observant '' ) ) ?
young leader invité du bilderberg ex de rothschild gouvernant par ordonnances pour casser ce qui reste du code du travail , privilégier ces potes riches patrons du cac40 et écraser les français qui triment sous les 1500 € net du salaire médian ( salaire partageant la population des actifs en deux ) .
l'histoire oubliée d'une jeune fille sacrifiée pour la guerre . poème en alexandrins .
@ yoyoru : c'est moi le facteur
c'est dû à l'accumulation d'information produite par l'humanité qui pousse le temps à passer plus vite pour ne par s'entasser , former un trou noir et ressurgir au-delà , mise en conserve akashique par haramein and c° .
ils étaient fachés .
on ne peut pas généraliser , ça dépend de chacun , les belges n'ont pas forcément tous les mêmes goûts !
gros puceau que tu es , mdr
si cette affaire avait été connue avant ... ... ... ... .il y a fort à gager que barbie ne se serait jamais appelée ainsi par ses créateurs ... ... ... du fait de la connotation hyper lourde et horrible que ça induisait ! !
quelqu'une plutôt non ?
merci les socialites
c'est dire à quel point elle peut gêner une certaine gauche inique..
jamais , il existe une boule miracle chez h2o
ca ne veut rien dire , ce n'est pas quelqu'un qui maîtrise l'anglais . il a dû faire une traduction depuis sa propre langue via google traduction , et voilà les bêtises que ça donne .
philaé
dans la réalité , quelqu'un a subit ce supplice et y a réchappé ?
et çà ne t'empêchera sans doute pas de replonger dedans à la moindre occasion ...
- suppression de toutes les niches fiscales
non je m'en ballec
si tu ne l as pas du peut être convoquer chez les forces de l ordre pour non assistance personne à danger ( faux )
capuche avec cordon réglable
a force de se bouffer entre eux , bientôt il n ' y aura plus de rebublicains , ils l ' auront bien cherché , je n ' ai jamais vu autant de haine , de mépris et de coups bas dans un autre parti et s ' ils ne sont pas au pouvoir ça prouve bien leurs conneries .
oh oui j'avais bien rit avec le premier film
tout se passe dans la tête ... nul par ailleurs .
avec l'habit surtout ne jamais oublier le rouge à lèvres ... .. pour identification féminine !
j'aime bien schiappa , même si parfois elle manque un peu de recul et d'objectivité .
certes , tu as de tout ds les sdf & cela arrive + vite qu'on ne le croit , souvent 1 accident de parcours ... ( divorce , perte d'emploi , handicap , prison , jeune chassé par les parents-drogue , ... ) & dans ceux-la beaucoup essaient par tout les moyens possibles & inimaginables de s'en sortir ... , . & puis tu as la vermine qui attends que cela tombe tout cuit ds leur gosier & qui n'ont aucun respect d'eux-même ... ils *uent , -morpions- & autres bestioles piqueurs ! ! !
on n'est pas sourds ... .
ils ne sont + 😢
les as à chiens tuent l'achat !
et moi je le connais par cœur . )
meli-a85868lett5941 @ www.revenue.it
cela vient soit de l'inconscient qui par cause d'une solitude trés marqué ( ou impossibilité de communiqué , car les personnes qu'on fréquente ne nous écoute pas ) creer un programme pour évite la dépression , ( dans ce cas la il faut mettre un stylo au travers de la bouche qui bloque la langue en bas , et lire 30mn a haute voix comme ça pour fatigué la langue ) ou soit cela vient de possésion démoniaque ( quand des idées sexuelle , violente , blasphématoires , auto-destructrice vous viennent en tete ) dans ce cas la faut faire un ou des exorcisme et demander au dieu jésus christ si il peut nous délivrer de ce fardeau , car la oui comme tu le pense on va te prendre pour une folle , voire meme vouloir te filmée pour se moquer de toi
religions .
et la pauvre fille qui se fait insulter en plus ? ? pourquoi la police municipale n'a pas verbalisé les insulteurs ? ?
le colt pour sa facette primaire incapable de concevoir que tuer n ' est pas une solution civilisée ... et privilégie la loi de la jungle ...
de toutes façons tu ne peux plus la joindre ...
cela étant ... non ce poème n ’ est pas lyrique mais il parle bien d ’ amour certes… pour ne rien gâter que le poète portait à juliette drouet
bah oui , la médiathèque , là où il y a des livres ( enfer et putréfaction ! )
il y a des gens qui sont difficile de caractère ...
bonsoir
je me le demande aussi
il n'y a qu'en islande qu'on en trouve a l'état naturel dans les geysers .
la mort des autres nous ramène à l'idée de notre mortalité . donc finalement c'est la même chose .
« au reste , amenez ici mes ennemis , qui n'ont pas voulu que je régnasse sur eux ,
mais pour financer la suppression de la taxe d'habitation et l'isf ?
ça rend les enfants hyperactifs ?
la franchise c est dire se que on pense l honneteté c est par exemple ne pas voler
je suis surpris d'entendre que vous avez été à l'intérieur d'un arc en ciel ! je sais qu'il peut être vu de loin , mais je suis sûr qu'il est impossible de voir quoi que ce soit quand on s'approche trop de lui !
que dalle ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
selon lui , le milliardaire républicain « a été élu pour défendre les intérêts des travailleurs américains , et il les défend . on aurait voulu voir ce genre d'attitude en france plus souvent au cours des 50 dernières années . »
tu vois les grosses en bocal de verre ? n'achète surtout pas celles là .
beaucoup de `` jeunes '' de banlieues empruntent cette autoroute depuis qu'on leur a dit qu'elle était allah tournante ...
très démocratique ! plus que la france
surement un coup de cafard allez ca va allez demain vous serez en forme ouf
je te bisouille jacati ..💕
encore la guerre des sexes , ça dénote une impuissance du genre humain à s'expliquer .
que la paix soua sur vous
mais moi ça serait non . pas question de perversité ou outre ,
ben faudrait la piquer alors , que tout le monde ait la paix .
- puis valide avec la touche « entrée » :
il n'arrive pas à décrocher , il se croit encore un destin `` national ``
t'as qu'a te sortir les doigts du cul ! !
moi j'en bois des litres donc je fais plus attention ! j'ai un camarade de bistrot qui a 60 ans , alcoolique sérieux , il boit de 11h à 22h environ et il est maigre comme un clou , mois je suis alcoolique `` raisonnable '' par rapport à lui et je pèse 130 kgs , donc va savoir ! ! c'est pas avec une bière ou un verre de vin qu'il va t'arriver quoi que ce soit au niveau de ta ligne ! ! !
commentaire particulierement idiot et irresponsable .
je me suis placé délibérément dans le cadre `` standard '' , mais l'univers janus intègre aussi l'expansion . ce qui tranche avec la théorie `` standard '' , c'est l'explication de l'accélération de l'expansion par les conglomérats de masse négative répulsive .
mais macron sait que les français ne veulent plus de lui ... . qu'il ne représente pas le peuple français ... et qu'il n ' est qu'une marionnette de la finance qui vampirise le peuple français ... par le biais de l ' u.e .
pride ( faits vécus )
un homme , en qui par la suite , on a découvert dieu . des centaines de signes
cet article vous a-t-il aidé ?
j'en sais rien j'étais parti dans la forêt brosser léandre
pour une fois , je suis d'accord avec la décision du tribunal de valider l'arrêté du maire .
si tu regardes koh lanta tu as la réponse ils ont maigri de 7 à 12 kgs en un mois pour les reprendre dans les 3 mois et peut être plus et à la fin ils ne tenaient plus debout ayant perdu tous leurs muscles .
la fibre certains opérateurs promettent du 200 mbit/s , voire 1 gigabit par seconde ( gbit/s ) , quasiment sans déperdition
merci pour le partage .
l'amour , bien sur ... c'est pas a vendre ... c'est pas a acheter ...
pointeur souris sur la roue -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- -- ... là en haut . cliquer sur paramètres du compte . cliquer sur sécurité du compte . suivre les indications .
( en semaine non plus , remarque.. )
réseau ...
les diverses facturations du véhicule , il faut faire effectuer un test de celle-ci pour avoir certificat de totale formalité , que tout soit ok , pour rouler et aussi faire effectuer un changement de carte grise à la préfecture à son nom . car c'est très important en cas d'incidents , il lui faudra justifier de celle-ci !
c'est dur a dire mais la loi a été votée . espèrant que la loi divine le punira gravement .
pas accroc au portable
mais ton amour devrait dépasser ces obstacles . si tu n'y arrives
taureau
parce qu il sappelle seb ! cest bien !
les deux m ' attirent , la nouvelle zélande serait mon choix cependant mais je crains les très longs voyages en avion .
tiens salut chupayou !
des plaquettes
fo aussi passer a la caisse
parce que dans certains cas comme le sien la justice est zélée et dans d'autres comme l'affaire benalla et castaner elle prend son temps . bizarre non !
je n ’ aime pas , il est trop long , trop lourd , et compliqué à écrire .
oui
@ l'anonyme bloqueur
au cours de la première nuit d ’ adoration à laquelle m ’ ont invité les semeurs d ’ espérance , j ’ ai cédé sous le poids de la fatigue accumulée . me sachant en sécurité , j ’ ai sombré dans un sommeil étrange , à l ’ intérieur même de l ’ église , un sommeil au cœur duquel je m ’ entendais ronfler . venu pour participer à la veillée , autant dire que j ’ étais assez mécontent de moi au réveil ... j ’ ai vécu les autres nuits comme des moments de bonheur . devant le saint sacrement , lorsque l ’ on me tendit le micro , des remerciements me sortirent du cœur comme cela , sans le faire exprès , pour toutes ces personnes à l ’ existence anonyme , obscure , hâtivement assimilées à des `` bigotes '' , qui ont gardé mon église et prié pendant que j ’ étais parti faire l ’ idiot ailleurs . si elles n ’ étaient pas restées , il n ’ y aurait plus personne ! leur dire merci me parut le minimum que je pouvais leur rendre .
oui , j'ai eu une grande amie dans ma vie , elle est morte maintenant , mais elle a été là pour moi dans mes coups durs , et c'était des gros .
cela ferra de parfaits citoyens honnêtes et respectueux , ce n'est pas comme si on en manquait en plus ...
182 , c'est mieux
@ al : ta question a été déplacée ...
pour mettre à jour votre connaissance dans la bible les couleurs sont bien présentes .
la conne-moralistique à construit la notion d'islam pour identifier cette menace .
relègue au tard ce qui amène bave .
vlad une bonne réponse !
téléphone lui pour te le rendre
regarde ici tu le trouveras peut-être :
c'est parce que tu attache de l'importance au regard des autres , c'est une autre étape à passer après tu seras libre
non pas trop vieux tu as tout ton temps pour bien l'elever , ton enfant
nounou est devenu un véritable métier , avec des exigences très sévères .
@ caliméron , mouaaaarrfff ! ! ! !
il y en a qui distribuent des tartes à tour de bras , est-ce généreux ? bon oui s'il y a beaucoup de crème dessus
( ... )
ce sont les activités humaines ( déchets , usines , fumées émises par les voitures , etc ... ) , qui polluent la planète .
donc on est largement bon . la marge d'erreur est forcément très très inférieure à ce qui nous sépare de 1 .
@ prévoyez la peau de caribou devant la cheminée lors de notre prochain rencard .
on arrive déjà pas à `` humaniser '' les parasites ( issus de ce continent ) qui polluent notre territoire , alors laissons les s'entre-tuer chez eux !
question transmise , avec les félicitations du jury , à ta mère , ta soeur , ta tante et tes cousines , ainsi qu'à la sage-femme qui t'a mis au monde .
merci .
`` nous serions rapidement intoxiqués ! ''
j'ai vécu à nantes et à vichy , et bien clermont-ferrant l'emporte et de loin . en deux ans de lycée à nante , je n'ai jamais vu la cour de mon bahu sans flaque d'eau , et du brouillard bien plus que je ne pouvais suporter ... quant à la campagne , c'est morne plaine ... alors que clermont-f . le climat est cert plus vif l'hivert mais plus sec donc plus supportable , et pour les loisirs c'est à peu près pareil ... une autre chose , on mange bien meux en auvergne et la nature est riches variée et bien plus belle ... et puis j'aime les aubergniats , ils sont un peu rustiques mais vrai . et ça c'est tellement agréable ...
tu sais pas par quel trou te taper mirza ?
c'est clair macron , est responsable de la pluie et de la neige .
et aussi les pommes entières au four : évider le milieu , poser dans un plat , sucrer et au four . les sortir bien dorées . dans le fond du plat tu auras une sorte de gelée délicieuse venant du jus de la pomme et du sucre à manger avec
mon gamin est allé `` à l'école catholique '' , il n'y a plus de sœur , pour la bonne raison que l'école officielle en belgique , où j'habite , c'est réservé à la racaille des cités . il faisait ce qu'il voulait , mais il ne fallait pas qu'il m'emmerde avec sa foi , si jamais il se mettait à y croire ! ouf , il est athée .
les petites poulettes c'est fait pour passer à la casserole .
de lutin , de dragon , de fée , d'elfe et quelques autres trucs secret !
redonner fierté à l'amérique . comparer avec l'élection de reagan en 1980 après les déconvenues en iran .
salut ,
non , mais je m'y fais , je m'adapte ! !
pillules pour enrichir les lobbies .
le consultant en affaires à la retraite gaylon ross , auteur de « who 's who of the global elite » , a été informé par une source
je vais prendre un vol easyjet et je n ai qu un bagage à mains . mais je voudrais transporter un `` petit kit de depannage `` de nouriture ( sucre , thé , sel , huile , chocolat en poudre , biscuits , pates alimentaire , produit vaisselle ... ... ) histoire d avoir de quoi etre tranquille le 1 er jour a mon arrivée .
si tu as des difficultés je te conseille de t'inscrire sur ce site pour réviser et être au top en peu de temps :
regera ou votre hennessey , puis vous continuez sur une autoroute française ... ?
les ganglions sous l'aisselle peuvent provenir d'une angine . ils peuvent également se révéler lors de la mononucléose infectieuse .
bruxelles
je pense que sansnom a raison , et puis on n'ajuste pas comme ça son tir au milieu d'une foule en panique .
ils sont tous les deux italiens . visionnaires , architectes , mathématiciens ils ont su insuffler à l'art une nouvelle jeunesse quasi divine.tous les deux ont oeuvrés pour la papauté , et ont ébloui les grands . deux génies par l'esprit et par leur travaux !
faites revenir dans une cocotte , le pigeon , l'huile d'olive , du sel et du poivre
bonjour , essayez la gomme magique mr propre ( qui se présente comme une éponge )
renseignez vous .
vive le progrès , et vive la france !
au début ça veut un chien mais ensuite ça les abandonne ou ça les préfère à ses propres parents c'est selon .
ne faites pas comme la dernière fois , ne l'oubliez pas sur place ...
mes premières voitures étaient kitsch dont une mini cooper d'un beau vert 'rover ' avec le tableau de bord en noyer et un gros compteur de vitesse au milieu ainsi qu'une dyane qui mine de rien était un cabriolet qui faisait pâlir les voisins l'été qui eux crevaient de chaud dans leurs voitures sans clim ... : ) )
si on veut faire de son enfant un type bien conventionnel , docile et obéissant , c'est parfait .
sinon je vais à intermarché pas très loin de chez moi , leclerc est plus loin , mais j'y vais parfois .
pourtant entre toutes les émissions et les sites de cuisine , elle devrait y arriver .
tu preferes les barbeles , l echec des frontistes , une guerre pour s en sortir et pretendre que c est la faute des handicapes , des homos , des artistes , pov cloche va
si il ne fait aucun doute que l'aluminium joue un role dans l'apparition de la maladie d'alzheimer , ce n'est pas a mon sens la principale cause .
le formatage n'efface rien . il faut effacer le disque en écrivant des données aléatoires à plusieurs reprises sur les espaces libres ( avec ccleaner par exemple ) . compte-tenu de la taille des disques actuels c'est long , très long . personnellement lorsque je me débarrasse d'un pc je garde le dd . et lorsque je n'ai aucun intérêt à garder le disque je le détruit ( au marteau ) .
c'est à dire que ma vie privée reste privée , des gens posent des questions sur des choses que je peux faire dans la vie quotidienne je ne réponds pas et passe à autre chose..
lorsque amulius renversa son frère numitor , il obligea également rhéa silvia à se faire vestale , s'assurant ainsi qu'il ne se trouverait aucun descendant pour prétendre au trône .
macron dois avoir plus de neurones que la majorité des gj réunis ... rien d ’ étonnant qu'a la fin , c'est lui qui l'emporte .
abdallah du 13 ?
what 's
plus cotée à l'argus , 155 000 km , elle ne vaut pas plus de 750-1000€
les sondages le disent !
il se passe aussi des choses louches sous la surface des océans comme l'illustre parfaitement le cas du koursk dont la coque a été découpée selon un magnifique cercle ( une explosion interne ne fait pas ça ! une charge découpante annulaire oui . ) .
si tu t'étais appelée corinne comme tout le monde aussi
eric la lopette et hier quelqu'un m'a mis sur la piste de httc
il y a même des enculés d'anonymes qui disent que `` plusieurs qristes s'accordent a dire que sarkiki est une lopette ``
des pôv types qui veulent se donner de l'importance . des no life à la vdm comme gullivert qui n'arrête pas de s'en vanter et qui bloque tout le monde car il incapable de soutenir une discussion .
ps : ta façon de voir l'humanité , et d'y avoir réagi , me fait pensé croire que tu es un neurodivergent !
il n ’ est peut-être pas trop tard pour avoir au moins un enfant . tu peux le faire par insémination artificielle avec l ’ aval de ton gynécologue . si tu en veux plusieurs , tu peux également choisir d ’ adopter des enfants . il y en a tellement qui n ’ ont pas de famille… à mon avis , ce n ’ est pas important de trouver l ’ homme parfait pour faire un enfant .
10 personnes votent pour le candidat a .
agréable après-midi
l'adjectif blond vénitien ( invariable ) tire son origine de la renaissance italienne ( dont venise est un des foyers ) . les femmes se décoloraient les cheveux par un mélange à base d'urine humaine ou animale ( urine de chat ou de cheval ) puis se les coloraient à l'aide d'une poudre colorante à base de safran , de citron , de jus de racine de rhubarbe et enfin les exposaient au soleil pour favoriser la réaction chimique et le séchage1,2 .
il n'y a que des naïfs , ou des tocards , pour avoir cru à un réel changement ... ^^
poésie de sybille rembard , beauté
pas plus que de fillon mais on ne vote pas pour une personne , on vote pour une ligne politique ou un parti .
t'es encore en vie ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? tu veux dire 6 ? dans ce cas tout va bien !
valide
train trop cher , trop de panne .
a celui de vienne .
c'est sûr que si tu avais une connexion internet , ça te faciliterait les choses
bcp l'espèrent ! !
le communisme était plus destructeur ( de civilisation ) , qu'était la grande révolution française qui avait produit la république en france ...
et la façon , que nous la considérons , nous la gardons ( jusqu'à même
pour moi er rien d'autre , sachant que le socialisme a la hollande c'est l'exploitation de l'homme par l'homme et les parties de wauquiez c'est le contraire ...
et un gullixit ?
il faut agir assez vite
lol ça j ' aime beaucoup , ça me fait penser à francis blanche .
et tant de poings futilement victorieux
usa , france , angleterre , allemagne , russie , corée nord , corée sud , chine , israël , palestine , japon , l'australie .
n'importe quoi ?
oui
en licence 3 , un prof d'anglais m'a dit que si je n'avais pas les moyens de me payer un ordi portable , je n'avais rien à faire à la fac .
très bonne idée mais voleur si c'est pour une orange pour survivre , c'est rien
mon père en est mort en quelques semaines ...
mais pourquoi quand il parle d'une guerre entre usa et chine , dit il `` nous '' allons entrer en guerre ? c'est aller un peu vite en besogne .
[ ... par l'homme qu'il a désigné ... ] ! ! !
mais ne tentez pas de les faire comme vous .
un gros que dalle tout bouillant ! !
note : pour ces terminaisons en e et pour `` va '' , on intercale un s ( purement phonétique , sans valeur grammaticale ) avant les pronoms `` y '' et `` en '' . `` vas-y '' / `` manges-en '' . cela permet une harmonie à l'oreille .
j ’ écris ton nom
20. antonin , 15 ans , a eu la mâchoire et la mandibule fracturées par un tir de lbd 40 à dijon le 8 décembre 2018 .
obama il a crispé poutine et entrainé ses alliés avec lui , cf hollande et les 2 bateaux de guerre .
il faut aimer le cinéma
c'est un très bon rappel nécessaire mais comme le dit titchou et son lien
il est bon mon macron il est bon ... ..tout frais , sans odeur ...
beaucoup d'appareils communiquent déjà entre eux via wifi et bluetooth . je pense qu'il suffira de quelques années pour que la technologie 100 % sans fil soit bien répandue . je pense également que la connexion internet via satellites et antennes relais va également se développer avec l'augmentation constante des débits mobiles 4g , 5g , etc ...
fait déjà être en vacances
on ne se dispute pas en général , surtout pas avec sa mère . si elle n'a personne c'est sûr qu'elle est sur ton dos . déménage et parle pas trop de ta vie , ne te mêle pas de la sienne .
comme tous les ans , pas d'argent pour partir à la neige même si j'adorerais faire une ballade tranquille avec des raquettes dans un paysage enneigé , c'est tellement beaux les sapins couverts de neige , marcher dans la neige qui n'est pas souillée , repérer les traces des animaux , voilà `` j'aimerais bien mais j '' peux point '' ! ! !
les liens ne sont pas cliquables
site sérieux et sans obligation d'achatte
tout ceci sous l ’ impulsion de l ’ énergie pensée de l'homme qui va matérialiser `` l'énergie argent '' et lui donner une valeur par convention.l'argent est neutre.c'est l'utilisateur qui le rend bon ou mauvais ; salvateur ou destructeur , selon qu'il soit spirituellement équilibré ou déséquilibré .
... `` á propos de pastis , on en est dans un sacré à bouffer du pâté et des pâtes .
amitiés ...
il faut peut-être attendre la fin de son mandat .
... ... .malgré que pour le référendum de 2005 les français ne voulaient pas
mais alors , si les grandes figures du monothéisme souffraient de pathologies mentales comme la bipolarité , qu'en est-il des grandes figures du polythéisme.. ?
. armand va te faire interner . détruire une rubrique pour en interdire l ' accès a fritz le kat . c ' est de la maladie mentale . tu es définitivement grille sur la rubrique philosophie , comme tu t ' es fait éjecter de la rubrique poésie .
la diminution croissante des masses monétaires en circulation ... . va aboutir inexorablement à des paupérisations croissantes ... . qui inéluctablement feront grandir en nombre et en intensité des mécontents qui avec les temps deviendront de plus en plus virulent avec les paupérisations croissantes ... . plus on se rapprochera des moments du krasch systémique ... ..
la bretagne , prk ! là c'est un top secret , hihihi ...
le veau pat ( parce que pat i ' bu l'air ) se demande ce cabulanolac ( qu'a bu l'âne au lac ) et il en conclut que lanolacabulo ...
du poisson-chat j'adore j'en miaule aussi !
1 c'est top ! 0 c'est nul ! commentaire
__
c'est une pratique courante et tu as eu de la chance de ne payer que 175 euro . certains c'est 800 et pas de logement . cela semble de l'arnaque légale . peu de chance d'obtenir un remboursement . tu n'es pas la première à te faire piéger .
- couper la main des voleurs ;
et ouvrir une enquête sur le patrimoine de macron ?
oui avec un peu de musique classique ! !
paroles de politiciens
ton tonton éloigner ^^
plus depuis que j'ai trouvé l'équivalent bio . mais alors du coup , oui , des tonnes ...
il peut bien continuer , il en sortira certainement des propositions , mais elles ne seront pas appliquées , du moins pas celles qui iraient à l'encontre de la politique de macron puisqu'il a déjà déclaré qu'il n'en changerait pas , qu'il ne lacherait rien , et de toute manière même s'il voulait en changer , il ne le pourrait pas , il est pieds et poings lié au monde de la finance , de l'industrie et du patronat , n'oublions pas qu'il est banquier , c'est son milieu , il en a la philosophie , ce grand débat n'est qu '' une vaste opération de relations publiques , voyez , je ne méprise pas le peuple , que du contraire , je viens vous écouter , mais en réalité il s'en fout , et ne vous inquiétez pas , s'il en venait à devoir accorder un petit quelque chose , il le reprendra d'un autre côté , je le répète , c'est un banquier , il sait comment équilibrer un bilan .
s'il ne se lève pas c'est la faim du monde ! on se bouffera entre nous
j'aime pô les exhortations sanguinaires de la marseillaise ! jamais je ne chanterai ça ! et j'ai 70 ans .
- supporter les débiles et leurs histoires de ququ , les pauvres je vais chialer
des gens qui n'ont pas de fric pour acheter à bouffé
...
je ne sais pas ; ma vie s'est construite sur mon histoire , mon vécu familial qui m'a indiqué une certaine ligne de conduite très convenable et ne pense pas en changer ...
bonjour , ma fille de 3 ans et demi n 'est pas propre , non plus , mais là a 8 ans faut vraiment s inquiter va voir une pédopshycathre !
pour partir du centre de la terre , il faut ajouter le calcul du travail de la gravité depuis le centre jusqu'à la surface .
- delphine arnault ,
ben , apprendre et savoir est toujours fortement enrichissant
né au chili en 1929 , il a la double nationalité franco-chilienne . il arrive à paris vers 23 ans où il se lie d'amitié et travaille avec divers artistes de l'époque .
la foi où je suis rentré dans les ordres , la bonne sœur s'en est sortie avec seulement un bras cassé ( on ne m'a pas piqué mon permis , ouf ! ) .
j'ai essayé d'etre le plus comprehensif possible , je la comprends , mais j'ai beaucoup de mal a le supporter . alors elle a decide de garder une amitie avec lui pour moi - pour ne pas me faire souffrir .
en toi qui disparais pour toujours reparaître ``
donc , ne vous faites pas inutilement des nœuds dans le cerveau ...
qui s'en chargerait ?
tractions et pompes ne solicitent pas les mêmes muscles
les droits de succession ne dépendent absolument pas du lieu d'inhumation !
toi même ferait semblant d'y croire .
n'oublions pas non plus la botte de staline ... sylvester staline , quoi !
bah un ne se laisse pas faire l'autre se laisse abusé , mais parfois ce n'est pas significatif et révélateur un effacé abusé peut en avoir plus sous le capot qu'un qui s'affirme par manque de confiance en lui ... c'est complexe .
je trouverais injuste que philippe saute .
que de soleils ! vois-tu , quand nous aimons ,
le code est `` erroné '' , c'est pourtant pas compliqué !
peut-être qu ’ il est timide ...
qu'est ce que c'est qu'un pays où un enfant est rendu responsable des actes de son père ?
tu parle de qui là ?
peut être , mais dans la vie , il faut savoir persévérer et mlp est encore jeune . avec de la patience , l'envie de changement et surtout l'échec de la politique de ses concurrents , elle va bien finir par y arriver .
ajoutez des vieilles couvertures , ou du foin . avez-vous un abri de jardin ou un garage pour qu'elle soit abritée ?
tu te fais enculer à sec
la justice n'est pas question de morale mais comme dit le @ robot , ça se discute avec un bon avocat .
non . je suis ano et certains voient d'un mauvais œil les hommes en bleu . mais j'agis sur ce site au même titre que n'importe quel avatar . je suis comme je suis . je n'attaque personne et je défends tout avatar respectable , c'est ma légitimité .
je viens d ’ apprendre en même temps que toi à quoi ces plaques servent .
son papa hollandouille ! lol
ou au pire des cas déplacé le problème sur d'autres pays ?
ma pensée est toujours claire , sinon , je fait une pause , et je médite afin de laisser décanter les choses ...
des gens ont luttes pour que nous ayons le droit de vote .
ne sais qui est ce yann moix , mais il ne doit rien connaitre de la vie !
- rêve parti avec les démons de l'enfer
ben essayez salde vinaigrette , tarte au fromage , purée de courgette et crème anglaise vanille
chauffage à bois l'avantages c'est qu'il est écologique et économique
c'est pareil qu'avec les religieux a qui ont a mis en tête un dieu , un truc qui n'existe pas ( c'est dingue comme un truc inexistant peut prendre tant de place dans un cerveau vide ) .
après tu suis les panneaux , c'est toujours écrit gros .
c 'est le héros de la révolution .
camus un pro-islamiste avant l'heure .
c'est qui jommes ?
il sera interdit de regarder une femme ?
je suis athée : )
une étude réalisée par des chercheurs américains à l'intention de l'onu , établit un classement de 156 pays en fonction de leur niveau de bonheur , une approche similaire au bnb . en haut du classement 2013 , on retrouve le danemark , suivis de la norvège et de la suisse , la belgique se classe au 21e rang . la france , quant à elle , arrive au 25e rang . le bhoutan n'apparaît pas dans la liste .
regretté de ne l'avoir pas acheté ?
ouais ça serait pas mal !
ce qui fait toujours entre 70 et 80 % de gens soutenant les gj
oui s'il ne se transforme pas en fierté ou en égocentrisme
esclave fidele et avisé
chippie et hippies
c'est dans le coran
tout dépend si elle est obstructive ou sécrétoire
bien sur
d'un côté des banlieues où prolifère la racaille , de l'autre l'oligarchie de l'élite qui s'en fout et qui se gave ...
tu es trip vieux pour comprendre
excel c'est microsoft .
.avoir une double nationalité avec un permis de conduite validé dans l'autre pays , tu payes l'amande mais tes points ne sont pas touchés .
oui , car ils sont riches en vitamines , minéraux et c'est si bon ... .. je ne fais guère attention au moment où je les grignote .
on dira bien sûr que personne n ’ en a le droit et que c ’ est à l ’ etat de défendre les honnêtes gens des terroristes . ça à l ’ air sensé .
sans pitié ni remords le temps nous l ’ a soustrait .
macron vit à paris , bras d'honneur aux français !
en général il y a un gros et un petit ... et ça tombe toujours avec démarre tiny !
prenez donc un bon kebab chaud .
ce n'est que justice qu'un python bouffe un humain de temps en temps .
l ’ âne patience entre dans le détail .
les flics se feront un plaisir de prélever de l'adn dans la crotte , ce qui permettra de confondre ton chieur .
ce matin .
si c'était pas toi
oui
j'ai eu un chat , comme ça : il a commencé l'observation du jardin : à trois mètres de haut , dans un arbre , il a fini deux ou trois mois plus tard dans mon lit .
santé santé masculine suivant
que faire ? ...
alors son aspect aussi ( notamment cette phrase du seigneur ) . avec un
et pourquoi t'as une tête de bite et que ça fait un bruit de chiottes quand on la secoue ?
la course au pognon !
t'es encore sorti de ta camisole ? ? ?
par contre , buvez n'est pas conseillé .
tire et la bobinette cherra . )
- et il y a les autres qui cassent un peu tout et qui ne pensent qu'à piller ( ils viennent des quartiers défavorisés principalement ) : ces derniers en s'en prenant aux biens des particuliers ( voitures ect ... ) sont contre-productifs et retournent logiquement les populations contre eux .
c'est-celui-qui-dit-qu'y-est !
ne te culpabilises pas surtout , de ces non sentiments , ça ne va pas arranger les choses , et soutiens ton fils , il a besoin de toi .
vous vous êtes trompé de rubrique , ici vous êtes dans `` religions et spiritualité '' .
non , mais tu peux essayer ce site pour t'aider à le faire
le parti européen affilé aux républicain ( le parti populaire européen ) est aux manettes depuis 1999 , il y a un moment où il faut arrêter de croire qu'ils sont des opposants ...
tient l'autre taré .
.
-- aelyta --
`` oscar '' , avec le coup de la mallette ...
tu exagères , il y a des ********** non muslims et les noirs ne sont pas tous emmerdants , loin de là .
c'est toujours au niveau des manches que se font les retouches .
je connais beaucoup de gens qui ont voté macron car il y avait de vraies raisons de voter macron .
au-dessus d'une bouse de vache hollandaise ...
ah ... la barbe ... avec votre barbe ... on y retrouve tout le repas du matin , celui du midi et on va se coucher avec les restes du repas du soir !
l'affaire remonte à 2015. elle n'est plus députée .
ça serai quoi ton nouveau pseudo ?
problème de structure = 0.25 = p ( d )
can you open the door ?
four
le bon docteur no arrive sur ses entrefaites et pratique la méditation de la grenouille qui vous donne des vertiges ...
pas le temps pour le moment . je vais réfléchir à ton cas quand j'aurai l'exposition . biz
parce que picsou et les rapetouts on remplacé mickey
voilà macron désormais plus populaire que poutine , approuvé aujourd'hui par 33 % des russes ...
si elle était légale , serait elle nocive à la société et aux enfants ?
chacun à son goût .
déjà il faut rappeler l'étymologie de `` collège '' . c'est la même que celle de collègue , dont elle dérive ( collega donnant collegium ) . le mot devient alors en particulier utilisé dans le milieu universitaire , désignant une communauté de gens qui ont été choisis pour fréquenter les mêmes lieux et qui passent la plupart de leur temps à vivre ensemble . c'est un sens très similaire au sens principal qu'il a encore dans les pays anglophones . ensuite les collèges ont eu tendance à gagner de plus en plus d'autonomie par rapport à l'université à laquelle ils appartenaient , et c'est là encore un phénomène qui a touché tant le royaume-uni que la france ( de l'ancien régime ) . dans les deux cas il y en a qui ont profité de cette indépendance pour développer une activité vers un enseignement plus technique ou moins prestigieux que ce qu'auraient d'elles-même fait les universités ( qui étaient des structure assez inertielles et aristocratiques ) , tandis que d'autres collèges au contraire sont devenus très prestigieux et forment une élite à l'intérieur de l'université ( genre tous les collèges de cambridge ne se valent pas ) . avant la révolution française , les fils d'aristocrates qui accédaient à l'université y entraient très jeunes , entrant alors dans un collège de l'université . ensuite en france la révolution française chamboule tout . les universités , contrôlées par l'aristocratie et le clergé et laissant très peu de place à la bourgeoisie , sont d'abord tout bonnement supprimées . et on crée d'autres structures pour les remplacer . puis il y a tout un ensemble de réformes et contre-réformes pour corriger le tir , notamment à chaque fois que l'orientation politique de l'etat change , et à chaque réforme viennent de nouveau noms et de nouvelles occasions de tout emmêler . et , pour faire court , ça finit par créer les collèges et les lycées , qui ne prennent leur rôle actuel qu'en 1975 .
absolument pas , j'ai horreur du camping et de la promiscuité
il faut acheter le smartphone séparément , mais c'est presque toujours plus rentable a long terme .
ce qui est plutôt rassurant , c'est que ça soit un sanctuaire et que l'on peut s'y réfugier au cas où !
1000 ans avant notre ère en afrique du nord
et majorettes d'étoiles
- eh non , cré bon gu , je peux pas ! j'envoie ma femme au mammouth .
et j'ai encore moins envie aujourd'hui , quand un merdeux de 15 ans se trimbale avec des couteaux et poignarde une gamine de son âge !
je savait pas mais cela n a pas trop d importance
l'intelligence de demain sera-t-elle avant tout méfiante ?
jamais de fin du monde.psaumes 37:11
tant que t'as pas chaud à la queue ... ça va . 🐃🐖
lol
en désactivant les données mobiles nous sommes peut-être moins tracés ..
le seul résultat tolérable est la démission du macron et la mise en place d ’ un gouvernement traitant les affaires courantes qui permettra à tout un chacun/chacune de balayer et récurer les écuries d ’ augias afin de repartir sur un bon pied sur base d ’ une démocratie totalement directe telle qu ’ exigée par le peuple : plus de parlementaires les doigts sur la couture du pantalon ou du tailleur obéissant à un maître d ’ oeuvre poupée ventriloque d ’ un pouvoir même plus occulte ( comme partout dans l ’ ue d ’ ailleurs ) !
le français est devenu rat ... ... pingre ... ... ..et froussard .
comme tu le suggères , ne pas dépendre d'un téléphone 4g ( de plus , l'abonnement `` data '' n'est pas forcément illimité ) . un moyen plus simple encore ( et souvent plus commode ) est le wifi .
si tu n'en veux + , je te l'échange contre d'autres très bonnes bouteilles + jeunes .
oui et dieu les aimes et il va même plus loin il aime toute l'humanité ! !
tu t'améliores pas
la violence nait du droit de posséder . du droit que s'adjugent certains besoins biologiques entre autres
ça entretien
j'y croirai quand ça sera effectif ... il y a 2 jours , la réforme de la taxe d'habitation était reportée à la fin du quinquennat en 2022 ! ! aujourd'hui , ils nous la ressortent de leur chapeau pour 2018 en précisant que ça sera pour `` une première tranche '' dont ils ne précisent pas la portée . quant à l'isf , j'aimerai beaucoup être concerné mais ... bon , voilà quoi . wait & see , comme on dit .
parce que pour travailler dans le tourisme il faut parler des langues étrangères et que la plupart de nos petits chômeurs ne savent pas bafouiller 2 mots d'anglais ou d'allemand ... et ne savent généralement rien faire du tout . les gens qualifiés restent rarement au chômage .
tellement détachés , qu'on voit le plombier poule au nez la déboucher , dès qu'il uhu un instant !
j'aime bien khalil gibran :
avant leur grand départ pour de vertes prairies
championnat d'angleterre · il y a 3 jours
en cette fin de carnage
la différence est que les taxes ne s'appliquent que lors de l'achat ou utilisation d'un produits ou service l'impôt est universel ( enfin pas tout à fait selon les revenus et l'optimisation fiscale )
le peuple français a pris note de son choix et il sera éliminé dés le premier tour
le sable ne flottant pas dans l'eau , on ne le retrouve pas 10 000 métres au fond de la mer ? ? ? ? ?
faut prendre le bus 🚌 vers lamiable
par ce que nos yeux sont attirés par les protubérances , et ce c'est là que les femmes créent la vie c'est magnétique
et faire son travail de résorption du chômage de masse comme promis ?
ayant changé un morceau ( environ 5 m ) de la tuyauterie de ma conduite principale d'eau , ça a l'air de bien se passer après que mon plombier ait fini les travaux , mais voilà que je constate que la pression a diminué à tel point que mon chauffe-eau n'arrive pas à fonctionner pour me chauffer l'eau ; d'où peut provenir cette chute de pression , merci de me renseigner
ont verra bien en 2022
et il déclarait a m ; o fogiel
c'était un grand homme mais ce n'est pas un jour pour son hommage en rapport a sa naissance le 5 février 1952 ni a sa mort regrettable sur le paris-dakar 14 janvier 1986
balancer les 4 vérités a la face d'une personne , c'est lui amenè une brisure , généralement ça se retourne contre soi .
les gens disent souvent que la perte d'un enfant est la pire perte qui existe au monde , car un enfant c'est `` notre chair , notre sang '' .
laver au septivon
la mort par suffocation ... ..les poumons deviennent inefficaces progressivement .
non , j'ai poney .
vous au moins , il est en france , il ne s'en fait pas des grosses à marrakech !
mon arriere grand-mere a un esprit critique tres acere , et a l'ecouter je me remets souvent en question . mon grand pere par contre , ne fait que lire , lire et encore lire les journaux . avoir une discussion avec lui revient a discuter avec le journal , il n'ecoute meme pas .
le dernier amis et famille
depuis plus de 60 ans que je lis , je n'ai jamais songé à mesurer mes lectures à l'aune du temps que j'y passe . et je n'ai pas l'intention de commencer . je trouve cette attitude stupide . elle me rappelle les premières pages du `` petit prince '' .
tu la quitter par ce quelle te mettais la pression
dans une classe b , la partie numéro de réseau porte sur les 2 premiers octets , l'hôte étant sur les 2 derniers .
cela coûtera combien environ ?
c'est normal , les règles améliorent la vision ! pète ton miroir !
rafraichissante blague , merci !
au tombeau et jusqu'à sa résurrection … alors … la résurrection même
comme ça on ne voit pas grand chose sur la raison réelle de son départ .
non , par contre l'eugénisme est pratiqué en france dans les hôpitaux psychiatriques sur les patients et les dissidents politiques .
une excellente raison de divorcer
et bien je suis très déçu de notre justice . les peines doivent aussi s'appliquer a ceux qui nantis de gros pouvoirs sont incapables de ne pas enfreindre la loi dans l'exercice de leur fonction et de mentir a notre représentation nationale censée représenter l'ensemble de tous les français .
faire des bains d'eau très froide `` glaçons '' décongestionne
-16-ans-comme-client/
le choix d'un antivirus reste une décision personnelle , en fonction des goûts de chacun .
et quel résultat ?
10 000 de plus que les 40 000 prévus ! ! ! sans compter bien entendu que cela va créer un fantastique appel d'air pour tous le tiers monde en direction de la douce france ... ( enfin pour ce qu'il en reste ! )
t'as plus d'argument ou ce sont nos dernières questions qui t'ont déstabilisé ?
dans ce jardin semé d'étoiles et de rochers ,
sur ebay il y a des téléphones à 10 euros
je veux bien me livrer mais pas à un ano
essaye de la sodomiser , l'autre !
tu habites dans le désert ... ... ... ... ... ... !
je pense passer en bleu car il y en a beaucoup ici qui veulent me faire des truc .
- la vie a pour objectif la mort
avec des tas d'indice pour découvrir la vie la vraie ... ?
pas compris
parce qu'ils ne leur cassent pas les pieds , ne leur demandent pas : quand est-ce qu'on mange et qu'est-ce qu'on mange , ne leur posent pas des questions sur qui elles ont vu et pourquoi elles rentrent à cette heure , ne les critiquent pas quand elles téléphonent à leur mère ou à leur meilleure amie , ne leur font pas des réflexions désagréables sur leur tenue ou leur coiffure , ne regardent pas le foot en rotant de la bière et se grattant les coucougnettes , bref leur fichent une paix royale ! ! !
non , il faut reconnaitre un sanglier d'un randonneur ? un cerf d'un cheval ? passer un permis aussi dur que le bac ?
ça va être chaud
éloigne toi d eux
tu sais pas par quel trou te taper mirza ?
ceci dit en effet , d'autres pays optent pour travailler moins .
pour l'aimer et pour le conduire .
j'ai vu ça à la télé mais je n'ai pas très bien compris comment , avec ce `` prédicat '' on va accorder les participes passés !
en fait elle a très bien démarré mais il semble que depuis peu elle ne puisse effectivement atteindre son objectif pour diverses raisons , sauf si … elle arrête de produire par ses centrales à charbons et lignite l'électricité bon marché qu'elle vend à l'étranger , en particulier à la france !
snif
bah , waou donne bien envie
un ennemi des usa qui s'appelle les democrats , vendeurs de tout ce qui se vend .
10 – le croque-mort : enterre les neuf ,
une fête de quoi ?
morts dans la nuit
bonjour . je suis triste pour toi et j'espère que tu trouveras une solution .
j ne suis pas sûr de moi j préfère que sa soit bien poser . on peut demander à réparateur téléphone orange sfr
tu veux que je t'écrive un livre ou deux ? ? ? ?
dite , mais la souffrance , la douleur aussi . entre la santé et la mort , elles peuvent
bonjour aussi roger !
c'est comme un dédoublement de la personnalité , ce que l'on ne peut exprimer par le langage usuel , la poésie permet de dévoiler les choses de l'âme et quelque part évite le jugement du lecteur .
et puis , il n'y a pas que les musulmans qui peuvent passer à l'acte , de même qu'il n'y a pas que les mauvais conducteurs qui peuvent avoir des accidents .
halloween fête macabre
ce n'est pas parfait , mais c'est mieux . une fois que le bio sera généralisé il suffira de continuer l'effort .
inimaginable
l ’ opinion publique mondiale est coupable par sa complaisance vis à vis des responsables politiques étasuniens ! si les américains peuvent se permettre de mentir et de continuer à mentir depuis des décennies pour justifier leurs agressions contre des pays cibles , c ’ est parce que les masses se comportent comme des moutons ! on a les dirigeants que l ’ on mérite ? on a aussi les médias que l ’ on mérite !
tu penses à hobbes ?
généralement ni l'un ni l'autre ne sont des amis , juste des copains , relations ( opportuns jusqu'au moment où ... ) .
de là les terribles `` non-sens '' des `` gope '' ( =grandes orientations politiques economiques ) ... imposées par la bce ... à l ' ue ... et à tout les autres pays de cette ue ...
et j'ai confiance en toi , tu vas me donner la mr parce que t'es ma petite questionneuse super extra ( non même pas honte ^^ )
t'avais qu'à te laver les dents régulièrement
il est tres difficile voir impossible d'immigrer au japon , ils sont dans le vrai !
que lui répondre ? : c'est noté , je ferai attention la prochaine fois n'oubliez pas que si vous gaspillez au restaurant , c'est tous les clients qui payent . chez vous la situation est très différente , c'est vous qui payez ce que vous gaspillez .
macron ne décide pas non plus de la façon dont il va mener l'économie du pays . là encore il est obligé de suivre les orientation de politique économique fixées par l'ue et ceci en vertu de l'article 121 - alinéa 3 :
voila depuis 1 mois je suis a la retraite obligatoire , et comme j'ai garder mon appétit de manœuvre en bâtiment et que je n'ai que 700e de retraite , car j'ai passer de 16 a 42 dans le coma ( pour tous ceux qui me diront tu n'avez qu'a bosser avant ) et du coup maintenant je doit me contenter de moins de 6e de nourriture par jour , et je n'y arrive pas , du coup j'ai souvent très faim et je boit trop d'eau avant les repas pour gonfler l'estomac , donc j'aimerai savoir si vous aviez vraiment une astuce pour faire gonfler l'estomac vite fait avant ou pendant le repas , et qui coupe la faim , j'ai essayer le bicarbonate durant la cuisson mais cela me fatigue trop , j'ai essaye de rajouté plus d'huile a la cuissons me donne la diarhée , j'ai pas encore essayer de rajouté et saturée en beurre
parce qu'ils ont du mal à trouver mieux que toi
je pense pas il a peut être des soucis ou autres ou simplement pas envie de répondre de suite ça m'arrive aussi ^^
on vaccine pour des risques possibles . est-il nécessaire de vacciner contre des maladies qui n'existent pas chez nous ?
tout cela est ridicule . le cerveau de hulot surchauffe . il faut maintenir les dispositifs pour les propriétaires . cela marche et ne coûte pas si cher .
l'ami n'aime pas l'ami , mais le but de l'amitié .
tu plaisantes ! ils y a des gens pour qui il n'est pas naturel de foutre la paix autres . apparemment tu n'en connais pas et tu ne peux pas imaginer la chance que tu as .
on prend du rhum pour décompresser !
le roi des glands !
non non non non et non
fais-toi plaisir . prends les deux .
je réponds à la question .
de mon père . en faisant la volonté du père , on obéi les
assez touffu pour faire une haie d'un peut prêt 1.50m ?
beaucoup de parents ont du mal à laisser partir leur progéniture , mais rares sont les jeunes qui sont financièrement indépendants à 18ans .
je suis là mais , '' garçon
louise dupré ,
elle joue aux osselets avec cabu
l'esprit de noël vous a gagné , lol ...
un éjaculateur précoce certifié surtout
les immigrés oisifs qui n'on jamais ou presque jamais travaillé .
qu'ils aient réussi ou pas ; les 68tards ne lisent pas le figaro ...
et les 2 jeunes morts récemment de rougeole alors que la maladie était sous contrôle grâce aux vaccins , on en parle ? tu es conscient que c'est grâce à ton discours que ces jeunes sont morts ?
la syrie est devenue le terrain de la guerre franco : amerlock contre russes ! ^^ ils salopent tout un pays tuent détruisent . assad n'est qu'un prétexte..
je ne sais pas trop… car ne pas laisser indifférent une autre personne - même d'une manière négative - c ’ est tout de même vouloir dire susciter un grand intérêt pour ce que tu écris pour ce que tu fais .
les anti-tnf alpha correspondent à une nouvelle génération de traitement de fond . ils sont indiqués dans toutes les formes de spondylarthrite mais seulement après un bilan préalable et sous surveillance très stricte , en cas d'échec des autres thérapeutiques . leur prescription initiale est faite à l ’ hôpital , et seuls des spécialistes peuvent renouveler le traitement .
le business , rien que le business ... . détruire pour mieux reconstruire ... si tout allait bien sur cette terre , cela serait mortel ? d'ennui
après les erreurs des caisses de retraite sont fréquentes , il faut donc tout vérifier avec elles !
nous , les mecs , on a deux solutions : soit la pougnette , soit les putes.mais y'a pas de putes dans mon village , donc ...
ici on m ' accusera d ' anti-américanisme primaire ... . comme d ' autres crient à l ' anti-sémitisme ... .quand ils ne sont pas aimés ... .
si le sujet vous intéresse , pourquoi ne pas vous documenter plutôt que de vous en tenir à un détail douteux ? la documentation ne manque pas , livres et films sont à votre disposition .
attend d'avoir 30 ans pour être en couple
pour se lever à 6h00 ?
faux il n'a pas du tout été mis hors de cause !
ah bon , il a laissé l'alcool et la paranoia ?
le styx ... ... .
si ta une fille de 9 ans à baisser
mais ils sont d'une absolue tolérance à toutes les `` fois '' possibles y compris sectaires ...
perso je n'essairais pas , si c'est pour risque de passer la journée à vomir , voir me retrouver aux urgence… mais bon c'est moins chère que la moquette , et c'est tout à fais légal…
seule ta conscience peut te le dire .
bref , on verra de l'etat de mes finances à ce moment là .
ce n'est pas un abruti .
il y aura casta'merde avec sa garde prétorienne .
parsk la majorité de la communauté `` arabe/musulmane '' en france sont des algériens ( nes ) suivit des tunisiens ( nes ) .
sfr sport regroupe l ’ ensemble des activités consacrées aux sports : bfm sport , rmc sport , sfr sport 1 , sfr sport 2 , sfr sport 3 , sfr sport 4 et sfr sport 5 . »
comment veux tu qu'on le sache si c'est normal ou pas ... on y etait pas
faudra aussi acheter une raffinerie..si tu mets le pétrole directement dans ton réservoir , ça va être dur pour ton moteur..
deux nouveaux quartiers de prise en charge des personnes radicalisées doivent être créés en 2018 , sur le modèle de celui qui existe déjà dans la prison de lille-annoeulin .
arte
on vendra des lbd
1 ) 𝑫'𝒂𝒃𝒐𝒓𝒅 , 𝑺𝒑𝒊𝒓𝒊𝒕𝒖𝒆𝒍𝒍𝒆𝒎𝒆𝒏𝒕 :
sergent-chef 10 ans 4186 €
c'est choquant .
you are in good physical shape , very beautiful ... evidemment en français ça ne donne pas du tout la même chose ... le problème des traductions littérales ( ou d'une langue étrangère mal maitrisée , ..et la presse qui n'en loupe pas une pour faire du buzz ...
que voulez-vous de plus
c ’ est simple .
il faut contacter yahoo pour de plus amples détails .
la crise provoqua dès le lendemain la chute du second gouvernement daladier , et exerça une influence profonde et durable sur la vie politique française .
je n'ai vu aucun gj dénoncer les violences réelles de leurs collègues .
je ne sais pas de quelles preuves tu parles mais pour la plupart de ce qu'on entend sur le sujet , c'est du n'importe quoi , de l'intox , des délires , des mensonges , des élucubrations . personnellement je ne connais que deux preuves :
tu es cruel !
donner des réponses , des solutions , de nouvelles visions à la personne tourmentée .
mais oui armand comme toujours tu as raison ! ...
.même inconsciemment ta part subjective entre en compte .
l'idée , elle est bonne ; je dirais même qu'elle est meilleure .
parce qu'il est persuadé de cet assassinat qui n'a pas été dévoilé par qui que ce soit . je ne sais pas où wauquiez va chercher ses infos , mais m'est avis qu'il devrait vérifier ses sources . il est coutumier du fait et ça le dessert . le buzz , c'est pas son truc car il se vautre un peu trop souvent .
un phone est bloqué uniquement quand vous l'achetez avec un forfait .
a hollande , je suppose ...
tu peux le dire et c'est gentil de le leur dire .
oh que non ! je pense que je sais admettre quand j'ai fait une erreur ou que me me suis trompée . je déteste avoir une conversation avec une personne qui ne se remet jamais en question ! mon père genre ... où mon dernier ex ...
urgent département de la vienne ( 86 )
j'ai en banque , agence immobilière , société de fruits et légumes , association ( 1 ans et demi ) ...
rubrique gastronomie et boisson vins et alcools
aimer ses parents , son frère .
tu es toujours aussi pathétique ...
c'est le parlement qui est au dessus du gouvernement ... , comme aussi
je crois que oui
comment veux-tu qu ’ on t ’ aide si tu n ’ es pas plus précis que ça ...
23 ans c'est jeune jai 30 ans et c'est un viel age
deux choses différentes ...
... .si j'étais obligé car je ne trouverais pas d'autres boulots
oui c'est l'automne ^^
tu fais comment pour entretenir les machines et les voies ?
c'est exactement ce qu'il se passe actuellement et aux vues des lois qui nous sont pondues quotidiennement , la situation ne peut que s'aggraver .
-l'étreinte du serpent
et toutes les autres races alors ? pareil
c'est qu'il faut être capable de la dompter , une fille avec une haleine de phoque et de chacal ainsi qu'un rire de hyène … ! !
minou doit être ( avec ou sans tomates ) vermifugé 4 fois par an , autrement dit tous les 3 mois .
?
même lors de passages difficiles où il est nécessaire de l'aider à réussir , surmonter l'épreuve .
les autres êtres vivants ( plantes et animaux ) le font déjà , mais pas les humains . le danger pour le réchauffement climatique est l'homme .
il vaut mieux acheter tous ses disques
bien à vous
le cas de philippot à été très médiatisé car vu comme une exception rare .
et aussi , quelquefois , des lectures distrayantes ...
** `` pour répondre à votre demande téléphonique `` ...
le bateau ivre
et nous nous occuperons
eh oui , on est comme ça !
l'amour de dieu doit être en dessus de tout amour !
selon leurs travaux , ce pic de mortalité est essentiellement imputable aux maladies respiratoires , cardiovasculaires , du système nerveux central ou encore à une sévère épidémie de grippe . mais alors que ces grandes causes de décès concernaient dans ces pays les plus de 65 ans , aux états-unis en revanche , la perte d ’ espérance de vie « s ’ est concentrée sur des populations d ’ âges moins avancés » . d ’ autres facteurs tels que le manque d ’ accès universel aux soins , la possession d ’ armes à feu par la population ou le taux élevé d ’ obésité peuvent selon ces auteurs , expliquer la spécificité américaine .
je veux crier de toute mon énergie ,
parfois c'est même une stagiaire .
je trouve cette équipe plutôt sympathique ... au regard des affreux que nous avons eu depuis 2008 ...
pourtant , j'aime bien porter des bretelles . je trouve ça confortable . et mes chemises sont indifféremment unies , à carreaux ou à rayures . ma femme m'en a même offert une ... hawaïenne fleurie ( que je n'ai mise que rarement ) .
sublissimo
pauv malade
non
que j'ai commenté , une de leur réponse , pour me répondre sur le champ ; merci ?
surtout si nous pensons au dieu `` catholique-fasciste '' de notre moyen âge : notre dieu est vraiment l'expression la plus haute de ... la paix , l'amour et la liberté .
remarque du pq ... on se demande mais bon , on voit mieux .
74. le conditionnement d ’ air ( split ) : inventé le 12 juillet 1949 par frederck m. jones
et ce rayon c'est le bonheur !
il veut controler sa majorité par le milieu des deux bouts !
alain le mou du bout , num l'atrophié des cimes , monseigneur titchou el rey des sables ! ! ( olé ! ! ) brother bud ( manager de bar cuirs ) , blondin ( le bedeau éternel ) et j'en oublie.amen
les frais de porc son compris ? ! ! !
cela dit , c'est vrai que c'est mieux quand on connaît .
surtout pas , vont encore dire que c'est moi
les vidéos qui pullulent sur le net ne sont pas une preuve . tout le monde sait de quoi sont fait youtube et dailymotion . pour un méric , combien d'ibrahim , jeune comorien assassiné par les colleurs du f'haine , et de brahim bouarram , marocain assassiné par manifestants f'haine ? combien de hervé rybarczyk ?
faire un arret maladie pour la semaine prochaine
tombouctou ++
espérons que cette malaria partie vous retrouverez votre forme d'avant .
un gilet jeune ?
c'était à prévoir . depuis des décennies que les gouvernements successifs ont su diviser pour mieux régner , ont fait la sourde oreille .
et parce que je le vis , je peux donc dire qu'une relation peut très bien fonctionner et durer lorsque l'on est pas issus du même milieu social et que à la base nous avons peu en commun !
parce qu'ils ont tellement une vie de merde qu'ils la passent devant tf1 !
parce que les logements sociaux sont pour la plupart regroupés en banlieue
non ce sont des chiens qu'ils élèvent pour ça .
tu es un pitre .
la direction yahoo/oath
ça fait partie de la construction sociale classique .
je leur demande leur école et l'année de leur promo .
pauvre sénégal ... je crois qu'il doit manqué quelques zéros à vos chiffres .
chez moi dans mon environnement ... .
j veux pas la troisieme guerre mondiale j'ai une famille
lui , il va te trouver des souci de pup , et autre agissant sur les clés de programme et de logiciel ; ) ( lien à garder dans tes favoris ) ^^
si tu ne manges pas équilibré tu risques des carences
vire nous ta propagande de merde
sans te veexer mais un peu con de ta part essaye plutot de tadaper à la situation car c'est pas une peineurie essaye davoir deux boulot peut etre pr aumenter tes revenus
tu attends quoi de nous ?
une autre forme de désinformation par mésinformation .
l'homme intolérant n'est il pas quelqu'un de blessé qui hurle pour attirer l'attention des autres ?
j ai jeté plusieurs tomates pourries à la poubelle , piwi qui ne fait jamais ça d habitude , et uqi est très difficile , a mangé toute la partie où il y avait du moisi .
il était envahi par cette idée `` du grand remplacement ... ''
coming homme pain
quant à moi je suis pour le monokini et string de plage , et piscétout ! ! ! et j'emmerde ceux ou celles qui sont contre
l'homme qui valait 3 milliards
macron et toute sa clique n'ont-ils pas honte qu ' amnesty international dénonce les méthodes et les violences policières en france ?
avec tout ça , on nous reproche de ne pas rester de bois .
j ’ espère qu ’ il ne commettra pas l ’ erreur de l ’ ex président ukrainien . maduro doit surtout éviter la faiblesse de ianoukovitch face à maidan et éradiquer de façon impitoyable ces néonazi venezueliens .
ben non !
du lait chaud sucrée avec du miel , une bonne nuit assurée .
constater - alors - qu'ils sont aussi inefficaces , aussi politichiens que les autres partis
comme ovni ...
ben non , parce qu'il avait une situation en or , maintenant il a une situation en taule ! !
fotoshop
mdr , t'es vraiment un pauvre type attardé toi .
les décideurs des prix des fruits et légumes sont de grands buveurs ... d'alcool ! alors , ils ne veulent pas se ruiner !
a mon avis un homme à destin ça se maque avec des femmes à destin , ou alors , si c'est un homme à destin homo , avec des hommes à destin , afin que personne ne puisse échapper à son destin prédestiné
je trouve que c'est une bonne chose.. , d'autant plus que la `` négociation '' a immédiatement porté ses fruits..
neonazy vegetarien : si tu connait une copine ou autre nanas sur reims , je veut bien le prouver sans filmer nos têtes , mais attention comme je suis éjaculateur précosse la premiere vient en moins de 1mn de pénétration , et le deuxième en 20-30mn , donc je fait c'est 5-6 éjaculation en 4h maximum
c'est normal , je suis le seul à être habilité à lui mettre une cartouche .
ouais je te vois venir , c'est la fin du monde , on va tous crever
bien vu , le ruissellement de merde .
t'as pas essayé à pied
arrêter d'embaucher des agents fonctionnaires qui bossent 25h par semaine et qui sont en arrêt 2 mois par an , etc ...
ils n'étaient pas encore `` nazis '' quand ils ont accordé les premiers congés payés .
ah oui , ça fait des siècles qu'on l'entend plus cette chanson !
. acheter un convertisseur numérique-analogique ! on entre en optique , et on ressort en analogique sur prise rca ou jack 3,5
tu payes pas tes factures ? t es une saloperie gauchisante ? t as besoin d un tournevis profondement planté dans l oeil ? tu veux un shoot plein pot dans tes couilles merdeuses ?
mais on est quoi ne serait-ce que dans notre galaxie ? le système solaire fait partie d'une galaxie qui compte 200 md d'étoiles . juste à peine un pipi de puce , et encore !
ah mais je te reconnais , c'est toi ?
c'est mal tout comme l'islam
s = a² > 0 = s min
non c ’ était en 2018 avec celle de mon fiston
un peu d'exercice tous les jours , peut guérir du diabète
|——————————————————|——————————————————| ...
je l ’ ai trouvée en joie sereine
par exemple , le fait qu'on ait réussi à faire appel aux contributions volontaires pour financer le `` mur de trump '' ( m'a donné l'idée d'un régime absolument décentralisé où tous les financements publics se feraient par donations..le cas échéant , le `` peuple '' ne pourra que reprocher à lui-même , c'est-à-dire à personne , lorsque certains ou plusieurs des programmes sociaux jugés essetiels s'avèrent sous-financés .
pour ! je crois que les traditions permettent aux peuples de ne pas sombrer . en effet , celles-ci te donnent des repères , une marche à suivre à l'instar des religions . voilà pourquoi les bourgeois tirent dessus ... ..
sarenzo , gemo , shoes , il y a le choix .
le premier ministre est responsable de la direction générale de la défense nationale . il dispose d'un organe central le secrétariat général de la défense et de la sécurité nationale ( sgdn ) chargé de la coordination interministérielle en matière de défense et de sécurité .
ok ! en entrée crevette ou gambas ?
pourquoi avoir des limites ? !
oh|r|937-275-8536|2000 benson dr|dayton|oh|45406|
je pense pouvoir t ’ aider , car je suis moi-même diabétique .
si on vous dit que le point a appartient au cercle , cela signifie que les coordonnées de ce point a vérifient l'équation du cercle , c'est logique .
► j 'ai la chance de pas en avoir . si c'est pour qu'ils soient scolarisés au milieu des africains
oui
mais ... ?
je suis revenue il y a 15 jours . j'étais en corse .
ca dépend du style , le dernier film qui m'a vraiment plu est `` whiplash '' excellent .
pas encore vu .
il est grand faut lui apprendre l'autonomie ..
pour avoir vécu la même chose , je sais que les gens ne changent pas , même quand ils te disent qu'ils ont besoin de temps . les mois deviennent des années et au bout du compte , c'est toujours pareil . je n'ai pas de conseil à te donner mais perso , je refuse de revivre la même chose . c'est douloureux , mais cela l'est encore plus quand on attend .
ils n 'ont sans doute pas tous un qi de 150 mais nul n 'en est besoin pour reconnaître le son du pipeau qui dit : `` cause toujours ''
il est vrai que la fm a beaucoup soutenu macron dans cette élection .
oui . si cela s'avère nécessaire .
yahushua est le nom au dessus de tout nom , c'est le chemin la vérité et la vie .
karl marx : c'etait historiquement inevitable .
savoir faire la différence entre le bien et le mal me semble inné , je n'ai pas besoin de chercher ailleurs ce que je possède déjà en moi .
oui . tu devrais être honnête , c'est la base si tu veux être soignée correctement . tu sais qu'elle est sous secret médical de toutes façons .
parce que l'éternité est la graine qui a besoin du temps , comme terre , pour germer .
la diffamation est condamnée juridiquement .
oui
les animaux sont vraiment pris pour de la `` marchandise ''
`` qu'il est doux , qu'il est doux d'écouter des histoires ,
surtout si les indépendantistes le gagnent lol
bonne nuit a toi aussi !
oui , bien sûr . it already began in somalia .
oui
et dans 9 ans je serais mort ... ... ... ... ..
= ( |a|u , |b|v ) + pi ( changement de polarité )
fantasme
j'ai pris une salade et un peu de riz .
elle viendra se reposer .
tu es tj ?
-avec ou sans l ' homéopathie et les médocs miracles , votre grippe durera 5 jours lol `` les pubs de produits miracles à la con '' ça soulage les symptômes , mais ça ne guérit pas l'infection virale .
après le premier cours , j'ai demandé , à m.denis , l'autorisation de publier le corriger du devoir .
..du stalinisme ! !
au sujet de ses multiples maisons et 6 véhicules dont un seul éléctrique ... ?
ça fait partie des raisons pour lesquelles je préfère le célibat , ras le bol d'écouter ses pb , l'étiquetage , passe temps favoris des femmes
.
pas nécessaire mais utile et jouissif nos petit trouvent un véritable plaisir à s'exprimer collectivement ou individuellement
voilée
résoudre les problèmes de boutons inactifs
ce serait grandiose , je vote oui des deux mains ! ! !
vous avez dit président de la france ? comme c ’ est bizarre !
les socialistes , on les achète .
charles ingalls dans la petite maison dans la prairie ^^
nous sommes au 21e siecle ne l'oublie pas
ca fait rire les anglais qui font la même chose maintenant ..^^
il existe une préparation . je n'ai pas le droit d'en parler ici . fais ta propre recherche . je te donne juste le nom , c'est la formule du père zago . il te faudra juste de l'aloe arborescens frais qui se vend aujourd'hui sur internet .
cette vidéo a même été supprimée de liveleaks : montrer la réalité de la france est particulièrement risqué : facebook , twitter , sont constamment harcelés pour fermer nos comptes afin que la vérité soit tue .
je l'écris lump et donc le prononce lun-pe
mais marine le pen ne sera jamais élue .
de rendre un peu la rime assagie .
c'est bien , à la récré , il y a un endroit discret pour fumer en cachette .
5 millions de chômeurs ok mais tu fais quoi des 1 millions d'emplois non pourvu ?
bientôt fdesouche affirmera que c'est un suppôt des extra-terrestres et tu en feras une question ?
ainsi 17 est le mode ( le plus probable ) en cas de `` pas de bol '' et 23 l'inverse , le mode en régime `` chance avec soi '' . c'est somme toute assez couillon ( mathématique ) .
si l'humain cessait de tuer toutes ces vies animales , en est il capable lui qui extermine toujours tant d'autres êtres humains 40 000 enfants meurent chaque jour d'eaux trop troubles infestées et mortelles .
tous simplement car tu n'est pas beau ou riche , et vieux selon tes dire , meme si tu complimente les femmes de ton age , celle ci sont depuis longtemps completement frigide et asseché sexuellement par leur ménaupause ...
mais il tient ses promesses . 3 milliards pour rihana , un statut pour sa femme , ehe , c'est que le début . et peutetre qu'il va s'augmenter , il ne gagne pas assez . un smic par jour , c'est son niveau ... .
cessez de revendiquer la haine des peuples , ya des bons et des cons dans tout , etsi j etais des leurs je serai bien con de pas profiter de l amabilite et de l accueil de la france
faut les renvoyer chez eux
j'aime bien juillet et aout on peux vivre une grande partie de la journée dehors .
retour vers le futur
bof
le dire à ton chef ... il va t'en trouver du boulot lui
pour ta peau : demande conseil à un pharmacien . produits non agressifs , sans savon , à privilégier . nettoyage soigneux , hydratation avec une crème non grasse .
pas de direction où aller
on vote pour qui en 2019 ?
non . moi je me méfie surtout des claviers de terminaux de paiement dans les pharmacies et les hopitaux . c'est plein de gens malades ces lieux là , et il y a des ingéniuers assez stupides pour fabriquer des claviers avec des touches en caoutchouc poreux ...
merci pour ta question interessante , et ...
avec jean foutre j'en ai pas mal même si on a pas le même âge
si c'est pour une langue fourrée tu n'as pas besoin d'apprendre le portugais ...
mais bien évidemment ...
tu pourrais au moins lui souhaiter la bonne année ...
et la fonte de la banquise arctique en été c'est la faute des pingouins ?
non par contre on peut très bien être toujours con .
d'après ce qu'on m'a dit , tu peux avoir une autre isolation que celle pour combles perdus
lcelui qui fait cocu sa femme en virtuelle l'autre con du dessous
j'avais un grain de beauté bizarre sur le penis . le premier m'a demandé le motif m'a posé quelques questions depuis quand je l'avais et si j'avais mis un produit dessus puis après avoir regardé il m'a dit moi je ne fais pas ça vous êtes totalement impudique pour avoir osé me montrer votre pénis , je suis dermatologue il y a des choses qu'on ne montre pas je ne suis pas urologue je ne plus vous revoir chez moi . je croyais qu'un médecin et un dermatologue peut tout faire , tout voir il fait les verrues génitales c'est marqué sur ameli . fr et sur un site où il se fait de la pub aussi et le second m'a dit monsieur j'ai pas le temps c'est pas un hôpital ici j'ai pas le temps de faire déshabiller les gens il faut que ça aille vite sinon c'est les clefs sous la porte . je sais plus vers qui aller et j'ai perdu du temps pour aller à la ville 75 km et de l'argent .
tout ça pour en fin de compte gouverner par ordonnances , préparez la vaseline ça va être du gros .
ben ... ... ... ..ça m'paraît difficile à moins qu'à lourdes ... ... ... ... ! ! !
n'oubliez pas de répondre à cette question :
parce que les thrombolytiques peuvent causer des saignements soudain , ils sont utilisés uniquement dans des situations à risque et de manière précoce ( dans les quelques heures après le début des symptômes ) .
ils devront les remettre comme au danemark eux ils ont tout compris
le malade mental peut défoncer les abribus et tuer des innocents , ça ne fera pas une ligne chez nos putes de journalistes .
tu restes quand même un marchand de tapis bonimenteur & menteur !
bah oui !
le docteur petiot et b.b .
et hop affaire réglée ! et sans ordre !
plutôt rouge-gorge , lol ! ... ... ... ... et teint jaune ... ... ... ... ;
à faible pression les tubes doivent être bien plus gros , et surtout pas en fer blanc .
passe une bonne semaine
ils les relâchent dans la nature après les avoir marqués pour connaitre les trajets de leurs migrations !
une bonne tarte à la rhubarbe et une pizza pour ce soir .
salut ,
pour répondre à ta question , je dirais qu'en général on est bien plus forts qu'on ne le croit et ce sont les épreuves qui nous l'apprennent.. pour moi , vaincre les obstacles de la vie quotidienne ne vient pas de la persévérance ... et pas besoin non plus de puiser sa force ailleurs ! la force est en nous !
aucun problème avec ccleaner/windows10
si je paie en espece mais je n'ai pas la somme exacte , si ca depasse un peu , je laissse la difference .
oooh , on a quelque chose de johnny
parce que nous désirons être estimés et reconnus par d'autres humains que nous estimons et que nous reconnaissons . pour la plupart , n'être estimé par personne serait insupportable .
on attend la quarante-troisième , mais ça commence à faire long , à force ...
oui , dans l'air des ohms.. surtout pendant la guerre , chez les ohms de la résistance…
ben oui !
ni passé ...
sinon en légume pas donnés tu as les haricots lingot
et jamais ne souffrirait sans raison
trop meme
d 'ailleurs aux origines des echecs en inde la tour était un éléphant
qui bouffe notre corps une fois mort ? nos bactéries
et de splendeur divine ...
comme tcherno l'a dit , la facture du nucléaire , économique mais aussi écologique voire sociale , va être chère . d'autant plus qu'on ne réfléchi pas à la transition de façon efficace .
les cons m'épateront toujours à tout osé sauf le primordial : ) )
humans were created about 7525 years ago . ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist .
... je me souviens , j'avais laissé un mot à mes parents : `` j'me barre ! pas la peine de me chercher , je suis en mer ! '' ... j'avais 18 ans ! ... j'avais le droit ! ...
en voyant ça , les culs de jatte s'enfuient en prenant leurs jambes à leur cou !
dit autrement : l'homme qui se prend pour un homme s'identifie à la forme extérieure le non soi , au lieu de s'identifier à l'énergie qui anime la forme et qui est le soi , et qui contient toutes les qualités dont les trois plus importantes sont l'amour , le pouvoir et la sagesse , et toutes les vertus dont la foi , la charité et l'espérance sont les trois plus grandes ...
je l'ai vendu ..
« que je te plains ! tu n'aimes pas . »
… ça coule de source …
- celui qui voit passer des allumeuses
chalençon rime avec charençon , donc acte .
si tu crois que le nombre fait la force ... bah comment dire , non : - )
ou mieux , c'est plus rapide :
s'endormir dans les bras de morphée
un vrai rebelle n'a ni piercings , ni tatouages , il n'en a pas besoin .
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
un alcolo en kabylie ?
il existe deux principes simples ici .
posé
honte a la mamie macron et a son jeunot
mais bon , pour être constructif , plutôt , je dirai que le semblable attire le semblable , et que si donc , par conséquent , de par le fait , si vous ne voyez pas ceux qui sont clairs , francs et directs , c'est parce que vous vous contredisez vous-même ...
a l'étranger , un citoyen qui jette une pierre sur un policier , autorise ce dernier à sortir son arme pour abattre son agresseur .
l'aire que tu parles c'est l'aire de la base ?
une vidange manuelle juste avant , cela sera un sorte d'apéritif
donne-moi l'espérance ;
si l'expansion continue il se refroidit et finit par se figer ( big chill ) alors non .
( x + 1 ) / [ ( x² + 1 ) . ( x - 1 ) ] ≥ 0
un psy a 5 ans ? ? ? ? ... c'est toi le taré c'est pas ton fils
on apprend les bonnes manières avec lapine de rotschild , alors que chez mme claude , ça rote !
t bien
louis ( knock et la médecine moderne - youtube )
je voudrais bien que cet abruti de macron dégage , il nous oppresse avec ses taxes .
de ce qu'il fait de cet argent ... .
oui si la française déjeune au maghreb .
aucune bien sur , ils font travailler du monde alors ils font ce qu ' ils veulent comme total qui gagne 10 milliards par an et qui ne paye pas d ' impôts , c ' est ça d ' etre gros et puissant .
je pense qu'à ce niveau de richesse , les gens font ça pour le fun ... c'est triste pour les gens qu'il a volé , mais je ne vais pas non plus pleurer sur leur sort , ceux que je plains ce sont les ouvriers qui donnent leur temps de vie , pour engraisser ces grosses merdes , qui mettent les gens au chômage sans état d'âme ; qui laissent des familles sur le bord de la route .. ce sont des tueurs , de gens , de bonheur , de vie .
𝐀𝐥𝐞𝐱𝐢𝐬 𝐂𝐀𝐑𝐑𝐄𝐋 , en 1950. , 𝐜𝐞 𝐠𝐫𝐚𝐧𝐝 𝐩𝐞𝐧𝐬𝐞𝐮𝐫 𝐝𝐢𝐬𝐚𝐢𝐭 :
l'ouate ?
le mauvais caractère d'adolf c'est qu'il avait la haine du francais ... .je ne pense pas que mélenchon soit pareil
je suis comme ton chat , dès qu'elle pose sa chatte sur le fauteuil , je me jette sur elle
passez une excellente fin de soirée et une douce nuit
ils sont comme des poux ou des tiques , et lorsqu'on en a , il faut les exterminer .
ben , ça dépend du champagne , et ça dépend du vin rouge ... .
oui c'est possible !
si ils débarquent , c'en est fini à coup sûr de l'humanité , alors ... ils m'auront sur leur route .
enfin , quelques modèles récents fonctionnent avec android donc là aucune protection , cible rêvée .
oui , et il a menti à la commission d'enquête . macron va descendre encore plus bas .
pour récompenser les sportifs tu as les jo
27 juillet il me semble
certaines particules sont même estimées comme vivantes presque éternellement . la conscience peut se loger un peu partout , dans un noyau , dans une intéraction électromagnétique ... mais pour l'instant nous n'avons pas la réponse , et surtout le plus important , rien ne nous dit qu'elle meurt , puisque nous ne savons même pas où elle se situe .
forrest ou boghosse
c'est toujours mieux que mafalda , cette immondice de prénom de sale cr ... ..lle
il n'y a pas un petit groupe de gens qui piochent ici et là des faits pour en faire `` leur théorie '' . il y a une énorme majorité de gens qui constatent que tous les faits qu'ils observent vont dans le même sens .
on ne peut pas juger une compétition d'un mois sur un premier match .
les avocats vont se payer avec la totalité .
m16 sodom
j'irai pas en voyage en chine avec mon chien ! !
tu peux ajouter à la liste quelques syndicalistes , des zadistes , des militants écolos de chez greenpeace ... .
4. right down here
la question est avant de savoir si l'employeur a demandé de faire des heures sup ' . s'il n'a rien demandé et écrit
pas que ça !
mon voisin a repeins sa mobylette dans un chemin de campagne , savez vous comment ?
hollandais ) ou ils retournent chez eux , s'ils sont hostiles à leur pays d'accueil ( c'est un peu ,
bataclan-les-militaires
qui souvent obscurcissent mes doutes encore ,
une taxe cyclone ,
après , lire peut aider pour le style et la forme mais ça s'arrête là ...
( des ? ) francs ) ... , de quoi petit à petit , s'est formée ( disons en 3 siècles
oh la question n'est pas un piège , soit on vit avec amour et sagesse , soit on vit sans ...
« au vu du danger immédiat , une frappe préventive est devenue absolument nécessaire » , a déclaré vijay gokhale , un haut responsable de la diplomatie indienne à new delhi .
devoir ne pas partir en vacance cette année en grèce ou portugal juste pour une carte d'identité 10 ans qui dépasse quelques mois.allez voir la mairie pour un passeport .devoir prendre un ticket et faire la queue avec plus 20 personnes en attente j'ai laissé tomber ... ca me gonfle de devoir lever le matin travailler , payer les impots et devenir un sans papier pour une carte d'identité dépasse date limite.ridicule ! ptdr pauvre france
oui tant que ça rapporte de l'argent .
et sil elles disent non c'est que ça veut bien dire non ! !
et nos regrets , a quoi peuvent-ils nous servir ?
bien fermer tout de même pour qu'il n'y ait pas d'apport d'air ( et remplir à bord ) afin que des algues ne s'y développent pas et - là - lancent la chaîne alimentaire et le développement de pathogènes .
* serge-reiver nazare
coir aide yahoo meme problème
loin d'être merveilleux , il n'était pas sans reproches , en jouant `` le dictateur '' , il a tourné en dérision le danger hitlérien , et ses rapports avec les allemands n'ont jamais été clairs . de plus je me souviens de qqes interwiews de ses nombreuses filles , c'était un dictateur .
y'en a qui disent qu'il aurait dragué un homme ! ! info ou intox ? ? ?
défaite de fin damné souvent .
pas bellissima hélas !
ma meilleure amie sort avec un type de l'armée depuis plusieurs années . un homme solitaire , fort en gueule , accro à l'alcool et au cannabis ... depuis peu , il se balade avec une arme sur lui ... récemment , elle a réalisé des investissements immobiliers fructueux . tout à coup , il veut l'épouser ... elle est sur un nuage , mais moi je trouve tout cela un peu suspect ...
les fruits de la passion coutent souvent cher
dieu seul sait quels bons kebabs fais-je découvrir lors de l ’ excursion dominicale .
les deux dernières .
il conserve ma confiance et si je me suis trompée , je n'aurai aucune peine à reconnaître que je me suis trompée .
que rien n'arrive ou ne peut ( nous ) arriver ,
changer le filtre a huile si on veut que ce soit
sur la mer sur les bateaux
deux choses ;
je m'en suis détaché , pour lui laisser toute la place
il y a quelques années , istres , une petite ville accédait à la ligue 1 pour la première fois de son histoire et a disputé le 3/4 de sa saison à nîmes car son stade n'était pas aux normes . a amiens par contre , tout va bien on dirait ... lens a même joué dans ce stade il y a 2 saisons .
donc de faire partie d'une communauté plus ou moins déterminée …
je crois
le brevet a été partagé en 5 parties de 20 % pour chaque titulaires , dont la répartition est la suivante :
on sait ce qu'il faut faire . l'interdire est impossible .
je me demande si ton idée saugrenue ne serait pas plus sotte que grenue ? !
a devenir vrai , soi , ça améliore déjà beaucoup les choses . et puis , ce qui est intéressant pour construire une relation , ce sont celles qui ont envie de nous accepter . le problème , c'est que nous focalisons sur celles que nous voulons . pour l'extérieur . nous ne récitons tous que l'intérieur s'il faut en parler , mais nous nous arrêtons tous à l'extérieur pour les vouloir ou les rejeter .
la pédale doit être reliée au servofrein ( au moins sur certains modèles ) . peut-être qu'un problème aussi . ou fixation de la pédale qui a du jeu ?
le pot de terre en souffre ; il n ’ eut pas fait cent pas
il y a 2 mois j ’ étais encore abonné à numéricable depuis 10 ans mais depuis il fait migrer tous ses clients chez sfr car il va arrêter .
article 6. la liberté est le pouvoir qui appartient à l ’ homme de faire tout ce qui ne nuit pas aux droits d ’ autrui : elle a pour principe la nature ; pour règle la justice ; pour sauvegarde la loi ; sa limite morale est dans cette maxime : ne fais pas à un autre ce que tu ne veux pas qu ’ il te soit fait .
de baz luhrmann , avec leonardo dicaprio et claire danes
ça m'inquiete ?
le virus de la vie ,
il faut obtenir de meilleures conditions par des moyens légaux , ou tout au moins suffisamment proches de la légalité pour ne pas risquer de gros retours de bâton .
non , mais j'ai pu suivre via la télé un festival `` pan- africain ! !
c'est comme ça ! et c'est normal !
mr je suis toujours de gauche est grillé en europe
...
pas grande chose .
quant à affirmer que le glyphosate est sans effet ...
oui probablement . sinon , à part ça ?
pas forcément
avec un marcel c est bon un coup de bombe fluo et hop
hi hi hi
sont sur ta tête
on vit hélas dans une société vaniteuse dans laquelle beaucoup de gens aiment se vanter ( même de manière détournée et anodine ) .
banques , chambre de commerce , agence nationale pour l'emploi , etc .
le crif a raison
très rare . le roi saül
la force c'est le muscle.soit pas con .
c'est la crise ... ... ... ... ... . !
cesser d'abord d'écouter des pervers te minimisant à volonté se sont des pollueurs ! sans importance tu dois d'abord t'occuper de toi-même t'apprécier t'aimer et te dire je suis pas mal j'ai un capital autant que les autres et je dois m '' améliorer à , te répêter quotidiennement en ton fort inieur te causer avec plus de posivité !
baroin , le vieux beau de la politique-show ? tu rêves !
pour les 2 un smic
bonjour . je crois fermement que j ’ aurais choisi batman . comme j ’ étais accro aux dessins animés quand j ’ étais encore tout petit , je ne manquais celui du justicier de gotham sous aucun prétexte . sinon , même si cela n ’ a aucun rapport avec la question , sache que j ’ ai une profonde admiration pour le joker aussi .
de même pour vous
l'homme ne guide pas , mais met en valeur sa partenaire , qui a sa liberté d'action pour faire la belle .
le précédent salaire de la ministre florence parly , à la sncf , n'était-il pas un peu excessif ?
combien crois-tu que ça va couter au recteur de la grande mosquée de paris pour se prendre en photo avec moi
trois hommes sont dans un ascenseur : un français , un japonais et un américain . le japonais sort tout a coup un téléphone portable et crâne bien devant les autres . l'américain veut faire mieux et sort un ordinateur portable de la taille d'une calculette . il frime bien avec . le français voulant crâner aussi mais n'ayant rien , pète et dit au deux autres qui le regardent en rougissant : `` c'est rien , je reçois un fax ! ''
c ’ est la trahison de l ’ amour '' ! ! ! ) pourquoi ...
tu peux lui offrir un livre , conseils pour devenir plus intelligente ou le kamasutra pour les nulles , elle se rappellera de toi toute sa vie .
de plus , il s'agit de `` grenades de désencerclement '' : ses composants sont destinés à se décomposer en morceaux destinés à blesser , sans compter qu'elles contiennent des éléments qui sont projetés lors de l'explosion .
d'accord avec toi sur les lettres mais pas d'accord avec toi sur la licence lea en anglais .
dans une alliance plus haute
non pas trop pas très pratique
cela dépend du degré de science de chacun ! s'ils sont la même science , ils croiront obligatoirement au même dieu , mais ce n'est pas le cas , malheureusement !
nada .
la dernière fois qu'une pochetronne s'est autorisée à critiquer momobinette , c'était la margotte . deux jours après elle était emmenée aux urgences avec douze fractures , un nain factice du myocarde , une grossesse dénaturée , et son chien pollux découpé en rondelles .
pas mieux que la corrida ,
parce que c'est une chance pour les hommes de nous avoir .
éliminons certaines âneries ...
super job
la corse sans les corses . ( remplacés par les bretons . )
le `` tché '' ne fut pas rejeté du tout par les populations locales ... que du contraire .
non une résonance !
y a t il des risque pour son enfant de l'avoir aussi ?
avant qu'il soit trop tard ...
bonjour , on ne va pas se mentir , une porsche est une marque de voiture très classe qui fait rêver bon nombre d ’ automobilistes et qui ne voudrait pas d ’ une voiture comme celle-là ? mais bon , ce ne sera pas très pratique pour faire les courses ou pour emmener les enfants en promenade .
tutoriel - nettoyer la poussière d'un ordinateur portable :
-en français : je continue mon travail ( dans le sens `` là , à cet instant , je suis en train de continuer mon travail '' ; on s'attarde sur le processus , on le grossit à la loupe )
la malchance qui frappe beaucoup trop de gens pourtant adorables .
oui sans doute
il y en a des dizaines de millions , fais tes recherches tout seul !
tu parles de gaudin ?
elles ne volent pas ?
dès son achat .
physiquement , et sans rire , les gens me donnent même 16-17 ans .
